銅鑼灣事件後,點解仲有人相信一地兩檢唔會跨境執法？

識得有人真係覺得 唔會跨境執法
而家改少少名做 口岸區
就可以用支那司法制度係香港境內執法

偏偏有香港人仲覺得好安全
同佢地討論真係哂氣

啲人唔係覺得唔會跨境執法
只係唔係拉佢地就得
拉黃之蜂一定好多人支持添
香港人

真係有人覺得冇問題架
要多謝tvb最新幫一地兩檢打飛機個廣告